有無人成日係屋企鳩叫

諗起柒事就係咁鳩叫

痛

叫到就快俾隔離屋投訴

我成日比阿妹問做乜撚野

Same here

我囉